其實點解又向理非

18區和理非開花？咁樣叫開花咩？同平日做既有咩分別？冇必要浪費一日紅日黎做文宣

光復香港，時代革命

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭